特區政府一直升暴力升級，抗爭也跟住升級

如果特區政府收斂暴力，抗爭也會跟住緩和